Avril lavigne，M2M，High School Musical，中學年代英文歌真係充滿回憶.....

1.Avril lavigne - Girl friend

初中既下學期，女同學上堂用藍芽Send比我，一聽就上左癮，當時呢首歌紅既程度後無來者

2.M2M - Pretty boy

呢首歌2007年果陣，中學啲最濫交既女同學，往往Xanga背景音樂用呢首

3.Daniel Powter - Bad day

中二係最反叛既一年，每次闖大禍，例如同成班同學反面，失落之際我都會聽Bad Day

4.High School Musical

佢地啲歌超有校園FEEL，中學大時大節，例如聖誕聯歡會呀，考試後聚會，成班同學都會播

5.Avril lavigne - When You Gone

中二果年，有個我暗戀既男同學轉校，當日我放學一邊喊，一邊聽When You're Gone

6. Westlife- Uptown Girl

中三果年，對高FORM師兄一見鐘情，加佢MSN後覺得傾得幾埋，即刻聽番首Uptown Girl自HIGH

廣東歌no 1

1,2 真係好經典
好似一聽就係型仔型女咁

仲有you're beautiful同better man

一聽呢首好似返左去學生時代咁

linkin park
avril lavigne
fall out boy
sean kingston
the click five
take that..

Avril lavigne梗係my happy ending同complicated啦

樓主都上左年紀

睇個list就知樓主90頭

Avril正嘅歌真係數唔晒..

睇住女神MSN status識Avril嘅人

M2M

Don’t say you love me
The day you went away
Mirror Mirror
Pretty boy

以前啲歌有歌詞有melody
個Chorus一聽就上癮
當你覺得我講緊廢話，呢啲係理所當然嘅時候
宜家嘅歌去到Chorus 就一堆電音，冇人唱/係咁重覆一句
都唔知首歌係用嚟唱，定係俾人扮哂high 咁un

聽親yuu 個腦就loop uptown girl